[西班牙間諜滾回曼徹斯特] 曼聯終極ff轉會新聞暨吹水區[348]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

唔記得加紅波波

搞咁耐

電話開將就下

Topic 正評

皇馬睇清楚迪基亞未？

十卜樓主

快d返去

開過啦， 無紅波點搵呀

場歐聯決賽真係搞到利狗心理不平衡
由之前牙Fred練習俾卡斯米路整親都衝出嚟柒就知

想開過post加返紅波波🔴⚪⚫

又係哥狗

又係dc9

DC9 vs 阿朗

今場波好睇

沙皮狗

你鐘意啦

等睇ddg 再派膠

加埋朗隊圖

都係算啦

DC狗勁到

Ok

呢下影帝勁d

恥笑干地

開過

靚到

個波勁飄

係

個波可能真係有問題

係咪腳趾尾拉西

牙朗登機啦

牙朗開始炆

連拿都講得幾中，係度屌鳩個波垃圾，龍門難撲遠射

等睇牙朗帶帽

伊斯高真係好勁

西班牙質素真係好高

唔係講笑個波真係飄得好緊要

呢d先係世界杯, 頭先果場海軍對水兵

揭幕戰就真係笑話

為左提高入球率可以去得幾盡

新恩尼斯達

Topic

痴撚線 國家隊班臭閪利都可以搵野笑

點都要俾主辦國拎返個彩既

d龍可以輪流派膠

班猁柒撚哂啦

右閘嗰球真係鞭返轉頭

Isco真係好撚勁...
之前傳鄰居想買 買到真係仆街

係咁架啦

當賤種食糉食傻左咩

Joao fucking Mario

嗰浸怨氣

拎kdb去換應該得

B施華先係真體系球員
成場唔知佢做乜鳩

佢地個膠龍俾人抽到而家, 谷谷埋埋好辛苦架
有機會仲唔仆出黎咩

250都撚得掂, 哥狗個體系真心勁

買easy go

Dc9 差啲 hat trick

頭先2場悶到
埃及個場只睇左半場
沙拿傷左定點？見佢個衰樣慘到

頂左全場臨尾香係慘d

乜撚野mvp 好難聽

DC狗似載帽

冇出場

D死猁狗 d怨氣谷到而家連國家隊都唔放過

變左玩具波

伊朗果場啲反擊都唔錯
睇慣左曼聯覺得幾好睇

motm好聽好多

其實黎黎去去都係果幾隻傻鳩猁

好想ddg瘋狂派膠 嚇親班賤種
佩狗唔好再黎追ddg

件訴華奴身型似yaya
機動力連yaya一半都冇

把握力好d應該一早入左波....摩洛哥都係
臨尾一腳真係

冇左歐聯係慘d
仲要咁輸法

提子班垃圾猜乜野波呀
回傳橫傳都可以失

呢件係咪之前傳過

係到踢養生足球

yes

c朗帶住呢班豬隊友都捧到歐國杯

而家皇馬好似追巴西個龍？

上次好似無咁差

半決賽真係carry
同埋好多時都係帶到場波入十二碼

真係嚇得走既 ddg派多幾球膠冇所謂呀
蝗真係唔好買啦 拿華斯又唔弱

西班牙比人迫都可以控波轉身過人,我曼就係差呢d

希亞路傻左呀咁早換走dc狗
唔係諗住縮下話

耶子時傳過

慢撚到

利狗當年屌柒艾斯柏斯 而家就幫人改花名 懶熟

唔識跑咁

佢咁關鍵
真係要就住用
嚟緊兩場應該要破大巴

Ddg差d又出事
番去靜一靜先

廢未屌勁未J
定律黎

睇ddg個人呆呆地咁

班猁撚真係好撚可憐

出黎乜都唔做
單擋隊友咁

果兩隊搵西班牙班後備都搞得掂啦

唔可以俾ddg太得閒
細緊一早明白呢點

Thiago >isco 啦

呢招跟屎波學, tk隊友

isco今場好sharp喎

提子算唔算輸Guedes敗家

提子真係成班工兵,搵多個幫下手攻都無

屌你KEYMEN 想屌C朗,但係覺得自己屌得太多太出面
射俾第個講

又出鳩猜戰術， 諗起兩年決賽好撚灰=。=

回閪晒塘啦

罰球...c朗又有機

唔可以俾佢恰眼瞓

射人牆

今日嘅ddg，沒有極限

Ddg

哇！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

你岩

c朗

hat trick

一人球隊=。=

有神快拜

單天保至尊

C朗

呢球就真係唔關DDG事

封神未

回家吧 隻眼凌厲到

ddg幾耐未輸過3球

Ddg又發夢

今日既DDG係放題

無反應

Cls

牙朗痴q左線

似對樸茨茅夫嗰球

摩佬第一季果時咪輸過囉

哇 勁撚到
要登基了

有, 移左過去
本身企得太右

ddg無救過波

牙朗

同入暴力般個球一樣

今日迪基呀其實無撲過一球=。=

痴線勁大壓力反而射到咁靚

C朗好勁
ddg唔關事啦 射太靚 當然最好都撲下做下樣
碧基太心急了

下場無正選鳥

射得好靚人牆遮晒

西班牙唔啱你架喇, 快d返黎曼聯啦

撲入算唔算

廢龍

係咁派膠

分分鐘輸鳩埋

一場失三球，證明我曼後防好撚勁

提子班垃圾唔識打小組咪開短啦
懶係細緻咁

牙朗會唔會入埋第四球架

C朗一人carry成隊提子

迪迪仔犧牲自己造就阿朗

差少少大四喜

唔會

牙朗又要hard carry班豬隊友

老抽？

阿朗

傷

C朗又傷

牙朗唔好有事

c朗一傷提子直接收皮

我朗

呢場波真心正, 入波又夠多

牙朗真心勁...

真係好中意國家隊個牙朗！！

DDG咁既表現既話
踢曼聯已經屌爆左佢屎眼

Cls 仲鼓勵班隊友

c朗射罰球唔好硬射
Chok角咪好囉

ddg汗都唔見有出過

牙朗肯回家 一億踢一年都即刻比

上半場已經見到佢明顯造波比隊友
傳波好高質素

真係直接斬
博下C朗頂入好過

都係掛住朗隊

真全能到仆街

啱啱好避開咗布斯基斯個頭

DDG做乜撚好似好迷咁

有個咁既隊友/隊長真係

真朗隊

無左個12號係前面唔係咁慣

葡萄牙3球中龍就入3球

曼聯既佢會照飛

無一球造到
睇到炆

其實好似射到好開
但好快旋返入黎

痴線 呢球睇眼神就覺得入硬咁

場波其實幾好睇
C朗國家隊入3球
可惜既係ddg派左球膠

ddg 0 save

支持回購牙朗

呀朗今日啲眼神殺左佢全家咁

我覺得DDG會柒落去 無哂信心

西班牙真係超級大傻仔
成場最有威脅就隻沙皮狗
夠膽死贏緊一粒就收起佢

呢D先叫血性，
而加既曼邊個有

最緊要ddg返黎曼聯正常就得

33歲既牙朗完美屌打29歲既山狗

希望唔會啦

ddg連係我曼一半功力都冇

真心有d驚，第二球對佢打擊好大咁

唔會啦 曼聯大把工作俾佢增加信心

DDG有正常隊友就唔識踢
要比返D炸彈佢先得

邊有得咁比
牙朗做射手
山狗就要佢造波

喜般

呢場波好好睇
相比前幾場

山7其實冇理由同c7差咁遠 明明大家能力差唔多

丙朗呢場冇造波咩

成場波地都冇落過，垃圾龍門
留係到練返十年八年先諗下你會唔會再害人

呀朗33歲 d 傳盤帶射都勁過我地前面隻死nigga 多多聲

依場最少都8強戲碼啦
之前幾場外圍賽黎架咋

見到基羅斯贏波
c 朗三球

十年前一齊拎歐聯

呢球向外片

下場仲用唔用迪基亞呢？好似比佢冷靜下好啲

唔會唔出啦

直接返黎準備開季

唔通出連拿咩

山帶嗰隊依家喺邊

我講完都覺有d問題

應該立即送佢返黎

咁多隊入面真係最支持葡萄牙
希望行得遠D

c 朗個眼神同羊格入freekick 前好似

前面係細緊，做大佬
前面係拉莫斯，仆班阿朗啲兄弟嚟

I know that feel, bro

希亞路有無比人屌鳩換人

英撚情意結
同埋因為vds而睇的荷蘭 但今年冇

hea得太耐無態, 拿拿聲叫屎波返黎train下佢

ddg太安逸喇，入左comfort zone唔識踢

Ddg今場表超低水準 係咁犯錯

點解罰球個身郁左 又唔撲埋過去

好難講...
雖然上屆卡斯拿斯輸5球都繼續用

換dc狗自毀長城

上季歐國都仲撐下英

但今季真係
撐唔撐都走唔遠

希亞路以為贏硬亂尻咁換人

C朗射罰球個眼神 好想俾佢後入

其實好多球呢D都係個身會郁
之後都係隻眼望

因為知道根本唔到

上屆真係唔應該用卡斯拿斯

我代佢入住先 ok?

以DDG平時係曼聯的水準
C朗球罰球係救到
今場真係好差

回家吧

為左輸得好睇d夾硬撲, 撲完之後落地傷仲唔抵

回購阿朗啦屌 即刻解決入波問題

我覺得top fit都救唔到
太靚

救到就未必
起碼會去撲囉

郁都唔郁真係少見

其實睇慢鏡
球波幾乎係喺人牆既外面曲墜彎返入黎
到佢望到個波準備中龍都太遲啦
不過今場都係心不在焉咁既feel

yes 仲癲過馬達個球

邊救到呀
MATA個球係熟路知道估MATA咁射
早左一步移右 之後先飛到咋

呢球邊有人估到C朗唔係硬BAN

可能簽左新約 加左人工諗緊買幾多個冬甩好

C朗係咪好耐冇入過呢啲波

10億都唔黎la

好耐無入過罰波添啦

有冇手足覺得ddg當c7係偶像咁
比我去守都由得c7射入

回家好嗎?

人牆跳起再高兩三個波位墜落黎

見得個波黎都到

上次企定定係咪比施古臣入嗰次

罰球唔關佢事既
心不在焉就真係幾明顯
企出黎都冇乜信心咁

狗竇明明反回購牙朗又話老又話借曼加人工
咩事係咁J

能力差好多wo ，朗個種心態個種劃鬥心，山7好似靜係識偷笑同斬波

好似上場友誼賽都派膠

ddg今場真係…

ddg踢國家隊當遊埠咁 成日派膠

竟然用正常射法

好波咪讚下

果球都睇到眼突

Jose Mourinho on David De Gea's mistake: “It’s my boy, it hurts me to say but he knows it’s a bad mistake. It’s a mistake he doesn’t make with us, United - player of the season, fantastic performances. But that happens to the best.”

屌

俾v92會點講呢

唔通要成班nigga 係度dab?

如果我曼輸時,摩佬d賽後都有咁正常就好

v92: i will beach him unitl he signs new contract.

留名睇聽日普巴 美斯都鳩流流

It's Murphy’s Law. You know.

its memphis lo. you know.

發覺佢係俄佬台講野正常好多

唔洗背住教練個責任輕鬆自在

賽後摩佬好似冇屌過ddg, 所以今日都係正常版摩佬

睇咁耐迪基亞呢場真係最差嗰場

阿朗個人表演 係精神既 但都係追返3:3
提子後防好有隱憂 哥狗輕鬆撚

打倒冬甩膠

人瑞中堅組合

C朗已經好多場一條友CARRY葡萄牙
對匈牙利 對瑞典 今場

C朗拿度 對 西班牙

歐國盃除咗決賽
差唔多佢carry晒

西狗就真係炒教練單野 影響左軍心 今場d人亂撚到

無左C朗葡萄牙應該變廢隊
無個新人有料到

應該有排沉

除非MESSI拎世界杯
如果唔係覺得今季金球應該都係C朗

A Silva B Silva 古迪斯 B Fernades 個個都吹大晒

你哋諗下摩佬咩嘢國籍

a同b施華我覺得合格
中堅同黑鳩防中問題仲大

冇阿朗係低會lv
但打整體都唔差
歐國盃決賽就係例子

防中應該搵Neves 啦

ddg今場好有佢啱啱嚟曼嗰陣嘅feel

Manchester United transfer news: Jose Mourinho wants to challenge Barcelona for Inter Milan’s Milan Skriniar

Manchester United are willing to battle Barcelona for Inter Milan's Milan Skriniar, as Jose Mourinho remains determined to add a centre-half this summer.

The Old Trafford club had seemed set to sign Tottenham Hotspur's unsettled Toby Alderweireld, but that move has run into complications, partly due to the Belgian's high demands.

United have thereby been minded to look elsewhere and, while Raphael Varane remains a long-term target as they keep an open dialogue with Real Madrid due to a number of cross-over interests - most recently the potential sale of Anthony Martial - Mourinho has increasingly been impressed by Slovakian international Skriniar.

One big issue is a familiar one to United, though. Inter want €80m for the 23-year-old, and have so far refused to even sit down with Barcelona.

United have encountered similar problems dealing with Serie A over the last year, as Italian clubs are highly attuned to the wealth in the Premier League.

Inter already made negotiations for Ivan Perisic last summer fraught, and Lazio now want a similar sum - around €85m - for Sergej Milinković-Savić, who remains a United target.

一場半場爆下冷無咩問題
可唔可以場場KEEP到先得
就算有C朗 好多次都要打附加賽先出到線

對摩哥 伊朗 提子又可能變返老鼠拉龜隊

好波不如好運
提子喺歐國盃嘅走線運真係好癲

年年都睇葡萄牙
呢隊波打親弱隊都老鼠拉龜
諗住對強隊實比人屌打
點知 強隊對佢又會老鼠拉龜
總之佢打咩對手,都會同化到差唔多LV咁

個黑鳩成場隱形

卡華路都隱形 唔係掛

佢唔係隱形 佢係好撚柒慢又鈍

純正大肉腸

You are the best

牙朗要錫住用架 最多一年出到7成比賽 摩佬中意chur 到盡 e 巴都比佢chur 死左

差唔多
你同山狗講佢都面紅啦

De Gea: "If we're going to bench a player who's playing fine because of one mistake.... I don't feel much support in Spain. The criticism with me is pretty bad."

DDG 回家吧 ,木仔張5年約等緊你

唉 第2球真係好7 好彩國家隊先派膠

西班牙班狗無人性架 留係曼聯啦

DDG 在國家隊派膠都幾多

回家吧ddg

買過第二個啦賤腫

ddg續5年約啦QAQ

係曼聯場場都要打醒十二分精神 班後衛太廢
但係西班牙可以放鬆啲就派膠

派多d
返嚟英超醒醒定定就得

賽後咁講？

阿朗真係痴線
搏十二碼->入十二碼
生波射入
搏罰球->入罰球
已經唔計佢比咗幾多球機會d隊友

成隊真係踢佢一個
諗極都唔明Nani今年真係仲差過場上班友咩

Nani仲好過Guedes

牙朗回家吧

Independent: #MUFC would prefer to sell Martial to a club abroad rather than a Premier League rival.

David de Gea: “I have not killed anyone, it’s a mistake, you have to give normality to it. I have the support of the whole team.” #MUFC [Onda Cero]

Calciomercato: #MUFC are interested in Sami Khedira and Alex Sandro, and will also ask after Mario Mandzukic.

Calciomercato: A deal for Darmian to Juventus is close to being agreed. #MUFC

Manchester United have been handed a massive blow in their hunt for Sergej Milinković-Savić, as the Lazio midfielder has agreed to join Juventus. (Source: Daily Mirror)

返六日唔撚易

尋晚仲要睇到四點先瞓

屌你老母, 無紅波要留名先搵到曼區

Nani離開我地之後好似keep住下滑
但有哥利斯馬無佢真係唔明

琴日Bruno Fernandes打左古迪斯打攻中簡直黑人問號
兩個互換位係未好D

史摩寧瘋狂吹奏區

ddg sigh....三日假爽

係囉
古迪斯唔是打翼架咩

摩狗是無辜的

邊個估到當日既靚仔聯會變成咁

今晚到pogba派膠

一路好走
最好帶埋細緊走

屌ddg呢啲垃圾留喺曼聯就啱，咪諗住過黎影衰我蝗

🔴⚪⚫

事實證明迪基亞要前面擺好似屎波呢啲垃圾先會變神龍

好心樓主開post 加返3頂綠帽啦

西媒有冇炮轟DDG

雖然失左3球，但2球都係牙朗射得靚無得救失左都無得怪佢，係第二球派膠失得柒d姐，但個個都講到佢派幾球膠累失3球搞到和波咁

好波

快啦
西班牙唔配有DDG

David de Gea (to Onda Cero): "I think the Spanish sports critic are worse on me, I don't see them talking good about me. I think there are a lot of people who did not defend me when they should have defended me."

屌啦星碌左半分鐘先知個POST係頂

唔配返西班牙踢波，留返喺曼徹斯特踢到掛靴就啱

ddg平時真係勁得濟
依家柒一球好似世界未日咁
心諗駛唔駛咁大反應
公海話好心痛個po誇張到

嗰個真心膠黎 ，難得有野柒左，班猁、反曼仲唔衝晒出黎抽水咩

紐亞保方都派過唔少膠
龍門位就係咁, 好彩唔係我曼果陣派姐

玻璃心

講真
得曼聯fans 對球星咁包容
ddg
回家吧

西班牙條防線太好迪基亞唔懶

係打翼但佢尋日麻麻地
唔知係咪第一次大賽正選緊張

樓主十年搶唔到一次一搶到就開得咁柒

你知道嗎？
上個post都係我開架

一日一post都唔熟手 仲垃圾

唔覺得球罰球佢平時會飛都飛唔到
係無咗信心

依個手法基本上喺曼版DDG無出現過

手法唔正宗
有價好賣

響上面彎番落黎果D波好撚難救架

Cur過人牆好難飛到架

Ddg近兩年啲罰球唔知點解企到好過 基本上彎過人牆就入 之前施格臣都試過咁入佢 以前連馬達啲必入罰球都救到

馬達個球咁遠睇到個波飛個方向

都係靠移位
分析過佢唔係有移定步係救唔到
上面話咩Cur過人牆好難救
鬼唔知咩
但之前佢係救到 尋晚嗰救唔算死角

今季羊仔有球救左佢 走定去條柱到

羊意識好好

西班牙就係爭咁我曼條防線

fifa式守罰球

呢球遠咁多,先有時間移位
尋晚個球太近

超尾機

駁吾刀...

其實點解佢唔企返過一個身位 有機會飛撲到

咁近一定要靠人牆架啦
企過一個身位,射無人牆個邊仲死過慘

我覺得係DDG大賽有D緊張啫
始終係我曼少踢大賽

DDG跟清新學下野啦

琴晚球罰球係正中間
基本上兩邊角都射得
撲條撚咩
呢d波不嬲要靠人牆架啦

屎波重要性
永續屎波

牙朗球罰球邊有得救呀
射你死角 又有力度

真
應該我黎開啦

珍

你就算啦 綠帽狗

樓主先系

邊個再講綠帽狗我就屌邊個

改名未呀67

你男神係第二隊呀
死開啦

same

又心痛又叫人唔好否定
不知幾想皇狗否定佢

痴撚線
牙朗勁射開
放佢射冇人牆果邊想死 ?
邊有得事後孔明咁多

golovin球王片

佢不嬲玻璃心 唔覺佢心理質素好好個隻

你有冇腦GA
企過一個身位 就係企中間
到時兩邊任射 佢撲邊條度
仲有人牆已經幫佢封近柱位
20-23碼CUR過人牆 個波仲要飛咁快
係神仙難救

我以前學界成日入依D波

嘈乜,ddg根本就睇唔到個波,人牆遮哂,佢見到個波飛黎先有d反應,已經入左
除非佢企過多幾步,唔係呢下瞬間反應點飛得到

ddg 咁廢，永遠留係曼就

訓醒冇耐 又有wc睇

長眠啦你

上次坐完你車 就。。。

咁牙朗仲有無資格回家？

咁多人踩ddg搞到我好興奮

互射幾次？

gay

樓主on9

sor 錯post

曼區多基佬真係無錯

你以為你改左名
我就唔認得你啦咩毒撚醫生

連連登既 shortcut 都唔撚識用
成日鳩叫搵唔到post要紅波先見到果班究竟同垃圾廢老有咩分別

有無人而家睇妹巴

Apm揮手區

仆你個街 今日冇係香港睇 now就有何輝 平日冇上 又係廣體講 屌

包皮好柒勁真係 又快又有球商

咁窄都中目標

屌拿星 法國前面幾個真係是但一個都CARRY級

袋鼠佬犯規多過食飯

冇咗3點搵唔到個post

普巴好少上腳

以法國個前場 起碼3個波先夠佢地玩

No se trata de no equivocarse,
se trata de no rendirse nunca.
It's not about never failing,
it's about never giving up.
En mi equipo siempre, @D_DeGea
Always on my team.
¡Seguimos! / Let's keep it up.
#VamosEspaña 🇪🇸

可惡拉狗

法國D進攻其實有冇夾過 又係天才波各有各踢咁

好撚悶

睇咗20分鐘頂唔順唔睇喇

同v92d西波有得揮

悶到痴線

基士文個樣無癮到 次次走位無人理

愈睇愈想要電話佬

放到長傳既普巴

妹妹係國家隊都係行多過走位

都算會迫搶下既

D進攻好像靠天才波 屈個人質素

睇左35分鐘都唔知睇撚左D乜

D進攻 西波過我地

睇落咁似曼踢緊咁

基沙文可以用到咁廢都算迪甘斯犀利
換豬腦掩護佢好過

妹

迪甘斯呢條垃圾衰撚過摩狗

11同12號好廢

咁法國好撚大鑊下
呢家先收工返屋企睇

仲話自己識用妹

真係衰過摩佬 ON99 前場勁到咁 但0配合

前面三個真係

迪甘斯將妹妹變到四不像
好撚野

Tolisso普通料乍喎

曼聯打法

悶到慌

迪甘斯話自己識用普巴
結果普巴隱形，前面基沙文麥巴比迪比利零配合

流石迪蛇，流石天才波

差唔多咋喎
係曼到踢咪又係咁既款

法國等運到
冇攻力 個個都想靠自己

普巴散步咗大半場

以為睇緊我曼 半場唔知睇咗啲乜

前邊3個好似好勁
但係唔知做緊咩
澳洲死球最似樣

條後防都唔好過得前面好多

真實力係咁

佢而家打正中直頭隱形，係曼只少有波妹，有時仲可能靈光一閃

而家？

散步妹王mode

曼狗對哩隊法國會點？

半場就訓著左

又一隊好似曾相識

等睇美欺

出去食飯返黎睇冰島好過

摩佬手揸依堆人應該踢得仲有form過迪鳩斯

鬥廢

呢班人啱撚晒佢用

呢樣真係唔敢講

收個防中換基奧特燒味算啦 電話佬打翼廢到 扔返佢輔鋒先勁 呢隊法國兩閘仲要0攻擊力 妹返法國好似歐國咁打防中算啦 433完全做唔到波

普巴廢到
等你地仲怪老豆唔識用

垃圾妹巴

換走nigga入豬腦

後場一兩腳波就上到前場係好事黎
呢場佢真係冇乜作用，仲要唔夠勤力

我曼就算買齊人應該都係踢到依家隊法國咁上下

agger

Sor 即刻有用了

基沙文踢落去嫁WO

睇落直情係曼聯翻版咁
成場唔知踢乜鳩
跟住無啦啦唔知邊度黎個12碼
跟住就1：0

中場搶波，前面基佬支點，兩邊快翼
摩狗啱哂

球直線咪又係普巴俾
仲話廢

你用常識去諗摩佬排陣已經輸左啦

手球

ON9仔

ok我燈L咗

今場迪甘斯當友誼賽定咩，有薜迪比唔用用個唔知乜鳩

法國班友咁鐘意打排球

想問有邊隻疤係正常表現

法國班友11個人都唔知有無5個腦 好彩無買 仲話6000萬

無咩點睇 ,件dembele 有無料到

收基士文

基沙文

豬腦同電話佬咁夾得 佢就係要收起一個
法國咁樣點嬴落去

換人踢燒味,感覺好熟悉

仲有冇傻西覺得普巴會突然醒覺

傻都帶法國

法國個教練

永續中場3大力架 換豬腦但收基沙文 dembele都爆到下底出到波 位換位真係博和咩

中場唔換 點贏

中場三件力架都係岩做左右手多過做中場大腦

好似我地

中場打到咁撚差反而換走唔係打得太廢既前鋒 同埋個費基亞仲廢過基沙文同denbele

成隊法國好似比利時
人好撚勁 踢左唔知咩出黎

呢11條友好似街場求其執11個黎踢咁
冇默契溝通可言

兩隊教練都傻西
法國輸鳩左佢等拖舟帶返起啦

大熱lol

用基佬打4231暴力燒味啦

仲有邊個教練識用妹妹

曼聯ddg同妹都踢到好屎

屌帥

丹比利除左換走個下
今場做過d 咩

換馬杜迪出黎守和？

又位換位

冇

普巴真係打攻中先岩 不過翻列去曼要同lin頭爭

牙妹

妹妹廢極都叫交咗球直線有12碼 kante同唔知乜真係無眼睇 迪甘斯仲要位換位算數 陣式都唔使轉我都識教啦呢隊法國

牙妹又贏！

og 唔係普巴入

屌你妹妹一推上黎勁幾多

反普巴又輸

我燈

唔反了

個球證

係佢入呀

明明次次都係咁 但就永遠唔會正選俾佢推上前

呢下似對鄰居個兩球咁

-6足球都有埋

輸呢啲好唔抵

中間是但擺兩個力架防中 推妹上前最好

普巴係咪第一次禁區掂波 好似冇點見去上前

咁都百屌

撻q?

教練on9囉

Now 班友燈到

有啲幸運成份 省到人

包皮麻麻咋喎

反普又要潛

真係過少少

呢度d傻鳩反普巴反到上腦

林伯：屌你老母

普巴個下唔係諗住踢前個波咋咩
唔似射門

負96入波

OK普巴下半場變返正常普巴

真係好慘 差一個波位就唔入
依球過左一個一蚊銀就入

普巴除左-6一下
都叫柒足全場

龍門出晒黎仲唔即刻射

件靴南迪斯今場訓低左幾多次

換晒人,又var 都係補5分

交咗球直線博到12碼?
佢係好柒但我覺得呢隊法國柒過佢大有人在

Mbappe dembele 咪一樣柒

法國咁既人腳要大腳解圍
好唔好意思

好有曼聯既味道

包皮好過丹比利d
丹比利除左換人個下我都唔知佢有份踢

兩個入波都關事既人叫柒全足場
另外個班叫咩

想問下有咩網可以買返舊版波衫
想買返99-01左右嘅咸爺
睇過classicfootballshirt

做得2次野就2個入波

迪甘斯廢到喊

Dembele 同包皮都叫靠自己落過底 中場完全無供應 又無人配合 球球都靠自己扭 基7無豬腦carry真係唔掂

其實普巴都傳左幾球都幾入肉 又兩球都關佢事
雖然仲係大部分時間係柒

Dembele條廢鳩憑咩入選
馬仔勁過佢啦

如果佢選馬仔 會支持下法國
Dembele

呢個咁既傻鳩教頭 好彩馬仔無選 一陣棧同妹巴一齊做戰犯

又迷馬
法國個個都自己去
要多隻馬自己去做咩

包皮傷埋 唔選佢邊夠右翼

咪又係一鳩樣廢 係勁過個咩費基亞囉

係都選皮耶
分下波都好 岩岩成場個個踢自己
出埋豬腦比佢地搵第一點 都自己去

法國輸果球
好似假假地

皮耶傷左呀

皮耶想選 傷左咋

大佬河今季踢到咁撚樣 阿根廷都有正選打
摩佬又然

最唔抵係羅美路

所以咪唔適合做核中同中場大佬囉

如果佢係前鋒, 柒足全場但入2球理得佢
佢打中場, 真係未撚見過一個出名中場咁撚海鮮

一個中場可以一年大部份時間都係柒, 林伯話佢YOUTUBA 真係中撚哂

屌你老味亞軍廷啲人拍得住提子國

阿根廷好廢 冰島d長人玩手榴彈都玩撚死你 成班短人

我地迷妹又贏

冇清新應該分組賽都出唔到
唔知係咪真係恰清新 好返都話佢未好返 係就抵死

希望冰島可以贏到

同小花fd就有正選 唔洗睇踢成點
好似係

Juventus are interested in Bayern defender Jérôme Boateng and would like to sign him on a one year loan + obligation to buy for €30m [Gazzetta di Parma]

唔係唔搶呀嘛

抵玩喎

玻璃過宗師

因為亞軍廷好似真係冇人，卡巴尼路都唔算好

登機

rojo訓係度都有正選

分分鐘坐住輪椅都有

呢隊冰島仲多唔多業餘球員?

冰島首國歌真係好聽

冰島成班拍左手未

好撚多臣

冰島son

落河即刻引爆

rojo

無得睇清新

咁都唔入

屌 咁都唔入

冇左清新真係等收皮

卡巴耶路

已經平安鐘

唔啦，唔夠拐杖用

場波好好睇

想睇冰島式慶祝

球迷做緊啦

淨係聽到

冰島好熱血

冰島慘

落河計唔計助攻

刷到個助攻

計

rojo助攻

曼聯球員福星高照
-6入球 -6助攻

-6足球 我曼最強

屌
加油啊冰島

daddy又贏

拐杖聯又贏

有冇人聽日去東港城睇傑斯

除左迪基亞之外今季我曼球員打世界盃都有貨交

馬斯仲跑得咁撚快嘅

咁係咪唔買中堅
魔狗迷史， 洛河如果世杯好未必賣，仲有拜利，白連

卡巴尼路廢到

垃圾後防

阿根廷後防鳩到

踢曼聯就得迪基亞有貨交

輕鬆收皮

唔選清新 抵死呀

冇清新

清新笑了

唔係傷咩

條後防

輕傷夠時間復出都放棄

抵死啦 借d而踢走清新 報應啊

冰島

被受傷

比我地清新接實左啦

清新好撚慘

冰島勁過英撚 屌打阿狗係正常

清新好慘 被逼害

抵啦！唔選清新

好想睇阿根廷三個龍瘋狂派膠

卡巴條死頭佬球球都一仆一碌

懷疑佢地既娛樂淨係得足球
個個返完工返完學就踢波
唔係職業都咁好波

維京佬真係好硬淨

唔揀羅美路，抵撚死啦

小國都踢到咁既成績 香港大陸要檢討下

佢地心態真係好 又有紀律 唔係輸波底應該可以走遠d

成隊得一個巨星
每人肯走多一步都唔同曬啦
好似我曼咁咩 個個落到場就行行企企
巨星足球

手榴彈

我地放學日日都打機
按道理應該出到成堆電莖高手

係咁sm短撚

通常小國先高民族意識？

真。熱血足球

支那關我地撚事

冰島d囡囡都唔錯

依家小學上連登，去cc台都好多鍵國高手

屌球證都抽水

俾球證踢到

番到屋企打撚死你

依加先知係被受傷 正式宣佈反亞根廷

係香港踢波連自己都養唔掂
踢波份人工唔高得實Q幾多, 點踢

手榴彈好好睇

講到冰島班人係靠踢波搵食

我最有無人扔到手榴彈

美斯踢到好多心事咁

冰島d 反擊好j 過我地好多

究竟有幾on9會擺rojo正選 唔擺馬斯 清斯

馬斯咪打緊防中

佢成日都係咁

中堅呀 龍門清新 中堅馬斯 先有力場

睇完牙朗

冰島幾有form

屌冰島泊大巴都好過摩狗泊大巴

擺防中唔擺中堅

馬斯踢防中勁過踢中堅啦

防中先係佢本位

香港直頭係養唔起自己

人地唔係齋泊 湧上去個下快到

搵馬斯而家中堅主守冰島高波唔死快啲

問題出rojo會自爆

咁擺邊個做防中
成堆都係廢

摩狗大巴=ddg

睇得多疤狗咪以為佢打中堅最勁囉

問題係馬斯依家唔係只係做防守
係亞軍廷重要做埋連接後防同中場線

落荷不知幾勁

真，清下好多下靚波

召喚月台仔 知唔知Indy booen去左邊隊

KV Oostende

loan?

頭先條女

完約佢唔肯續

迪馬利亞咁廢既

冰島大巴好勁

垃圾黎

塞晒係禁區又玩唔到燒味

料清咪撚用平時曼既角度去睇國家隊啦 迪迪仔有版你睇啦

冰島mola mola

炒12碼

美欺

垃圾

撲到12碼

美斯

球王

c朗又贏

咁冇信心就搵agger路 馬斯射啦

牙朗而家

又有排講了

次次大賽美斯都唔入12碼

好熱血

laugh die

講心理質素 牙朗強好多

Messi gg

今場小花處理死球
下下都冇咩信心咁

牙朗完勝

葡萄牙成班豬隊友都carry 到，牙朗真心勁

睇眼神都贏左 成場頭dup dup

呢個時候出斜恩博下啦

態度決定高度 唔怪得牙朗高過美欺咁多

亞軍庭贏唔到公海仲唔暴動

球penalty射得幾差下

淨係美斯炒十二碼都夠暴動

為私怨唔揀伊卡迪真係好鳩

摩佬簽晒冰島條防線算啦 個大巴穩過我地

太穩ddg會派膠

成班隊友唔妥佢咪又係盞搞
逼害大巴拿仲on9啦

仲唔換西瓜恩 大巴拿

為左ddg既成長要長留屎波

買埋個龍

換pavon

大巴拿仲慘，搵唔到藉口唔選佢
去到得個睇字
根本成隊美斯朋友隊

又一件矮撚

出帶bra要out美欺
邊個敢換

呢個球證唔踢死人都唔吹

登機啦

大巴拿呢=。=

見到成班矮仔要隔硬破密集睇到好辛苦

同美欺撞位，不了

呢隊閪波四年前點殺入決賽

密撚到 真泊大巴

牙敢

人地個大巴好有紀律好少失位

沙比拿 my name

冰島個龍上哂身

爽 中左和

美欺阿朗都係和 但美欺好撚柒

同路
3.5 3.5-4 4.5細波掃哂

好中意冰島隻右閘
包位 截波 位置感好撚勁
不過單防好廢

球12碼有排抽

牙朗係carry隊波逼和爭冠熱門
美欺係連弱隊都win唔到

20號都好撚勁

牙朗12碼入波不嬲唔計
所以打和 super

簽晒成條後防

好似人腳愈靚就愈柒

佢foul啲位好靚 但係左邊禁區個罰球就有啲膠

冰地四個中場收晒，斷左阿根廷中場同前場嘅連接，但阿根廷全場都仲想由中間打入去，都onJJ

美欺踢得差 但佢踢得好辛苦 沒咪美欺 呢隊野更加死得快
阿古路係得最後1腳 沒供應=隱形

根本無戰術 無針對性 D球員放落個位就天才波咁

唔出小花成個戰術未必會咁踢啦~

呢d我地睇唔少

美斯今場都係70分鐘之後先上力
有十二碼又射唔入 怪得邊個
但冰島都守得好 全場得一個失誤

講真小花雖然差，但阿根廷差唔多全部攻勢都係由會造出黎

呢兩日啲波真係熟口熟面

一年睇成50場 睇左起碼2年

呢三四年牙朗美欺真係風水輪流轉

領先潮流

鳩搓都睇左兩年啦

4年啦

係5年

4231
前agger
左迪馬 中美斯 右大巴拿

咁出好難咩？

咪又係破唔到大巴

對下風隊 出希古恩好過 起碼hold到波 有身型

戰術問題大過排陣問題，阿根廷下下交晒個波比美斯做，仲要下下都想由中間打入去，但踢法好單調

成堆塞係中間就夠
鳩斬冰島未驚過

無睇過丹麥，想問下係咪踢大力神一人球隊

跟本唔係要佢換燒味，兩閘應該多啲插入，然後好禁地波入中間，類似曼城種踢法，進攻模式不斷互換，咁樣人地先難適應，而加阿根廷下下想中間打入去，但太單調，冰島只要塞夠人就好易守

亞軍庭教精大家戰術有問題既話
幾多星都冇用
大家唔洗再FF買咩電話腦巴里自動波會搞番好進攻

sisto christensen kjaer 小舒

多個大巴拿可以拎波組織 自己扭 傳控射 已經進攻立體好多

但係小花肯咩 咁咪少左好多波到腳

所以摩佬買左費特大碌

如果果件咩meza換蘭仙尼會好好多

有枝支那國旗

injured

#china#fifa

仲着支那波衫 唔知醜

諗起今朝有廢老send 個中國係世界杯最大贏家⋯⋯

美好的一天开始了！！！今年俄罗斯🇷🇺世界杯的中国之最！！！
这届世界杯，最大的赢家是中国！！！这是世界杯举办近90年来，除中国队没有参加，但是完全被中国人垄断了的世界杯！！！1:第一次世界开幕式，出现了6名中国旗手！2:这届世界杯比赛用球，全部是中国广东，东莞生产。3:这届世界杯的纪念币，全部是中国南京造币公司生产。4:这届世界杯的赛场广告，被中国的万达公司，蒙牛公司，海信，中国ViVo 公司，基本垄断。5：这届世界杯，俄罗斯市场上的所有酒吧的小龙虾，全部被中国湖北控制，10万只湖北小龙虾，用火车运到了俄罗斯！6：这届世界杯所有比赛球队的国旗和队服，全部是中国生产。7：这届世界杯，中国人一共买走了4万3千张门票。8：这届世界杯🏆吉祥物，俄罗斯西伯利亚狼，和所有特许商品，全部是中国浙江生产！！9：中央电视台用24亿人民币，买下了世界杯的转播权。10：中国有12万球迷，到了俄罗斯观赛。11：中国企业这次世届杯，赞助给了世界足联53亿1千5百万人民币。总结：“中国男足不行，但是中国人的钱非常行！！！”

支那狗企開 d 啦

Pogba after #FRA⁠ ⁠ v #AUS⁠ ⁠

“I'm with the France squad, I don’t want to speak about the future of the club and all this. Yes, I speak with Dybala, but whether I speak to Dybala or speak with Umtiti, who plays at Barcelona, it doesn’t mean I will go & play there!” [via M.E.N.] #MUFC

秘魯淨係鳩射

CSKA Moscow reportedly want €25m for Aleksandr Golovin. Juventus are thought to be interested. (Source: Gazzetta dello Sport)

疤都唔會要你啦 彈彈波點同你下下妹

抵屌

十二碼炒飛機

助跑愈誇張 愈射得柒

12碼好難入

條友燒味專家，但係唔揀

有伊卡迪未必贏到世界盃
但用特權踢走伊卡迪就比fd讚有義氣
比人歌頒
亞軍廷lin又贏了

牙朗精華上哂youtube no1

抵佢上

秘魯

兩條戇鳩

denmark

屌 成條近柱冇封

睇完電話佬今日球12碼再望下美欺

入唔到轉頭俾人收皮

秘魯個17號右翼幾勁

幾快

舒米高呢場

好爆得下

舒米高>>> 冬甩膠

舒米高都有腳救

秘魯攻極唔入

金毛嗰個？

兩邊個龍都上哂身

好似係18先岩，兩個好似樣，又係打右

丹麥個9號好撚廢

咁都推唔到落底玩角球旗

今屆南美隊, 烏龜臨尾先嬴到, 亞軍庭和波, 祕魯輸埋
睇下聽日巴西又點

巴西應該輕鬆啦

andre carrillo, 上季係屈福特喎

冇咩印象

回錯

硬爆入禁區果下好癲
但隊友射中間

差 幫幫手贏埋就中三場 free個揼骨

踢得幾聰明 不過已經27

2&b會阻止你

#18夜子+ • 2h
D 香港人咩都同「外國」比較

運動又要同歐洲比
音樂又要同最勁果D比
政治又要同最民主果D比
女人又要同台妹日本妹鬼妹比

屌你老母香港乜野新鮮羅白皮

高質wor

冰島證明左, 搵班大隻佬肯博, 分三層防守一樣守得好好

魔狗洗4億泊埋d 禁區大巴然後搵ddg 擋子彈

淨係講普巴，渣古，屎波三個高大弱智已經唔使講咩泊大巴

yes 黑種同白種既分別

深夜留名

所以中軸線最穩陣個個係迪基亞

成隊波最穩陣個個係迪基亞

番到西班牙就變做最唔穩個個

無左細緊唔識守

G持細緊轉國藉

西班牙前面無黑人呀

0545

史摩寧都黑人 咁西班牙唔撚黑啊？

岩呀 香港人眼中你唔係最勁同地底泥無分別 不如專心搵錢

葡軍的無名英雄 — 威廉·卡華路 | Patrick’s足球樂與怒 | 球迷世界 -

David de Gea has agreed a new five-year deal with Manchester United.

The Spanish international will end constant talk of a move to Real Madrid by committing his future to Old Trafford.

Champions League winners Real have long-hoped to lure De Gea back to his homeland, with president Florentino Perez accepting it would take a world-record fee for a goalkeeper of ￡100m to take him to the Bernabeu.

United have always remained adamant they would not sell their prize asset - and were confident he would not agitate to leave. But that has not stopped near-constant links with a move to Real, who came so close to landing him in 2015.

Only a deadline day administrative error prevented De Gea from heading to the Spanish giants back then. Shortly after he signed a new four-year contract with the option of a further 12 months.

HO!

續完約好專心踢波 唔好又派膠

Mirror: #MUFC have set a £75m price-tag on Martial. Tottenham, PSG and Real Madrid are all interested.

無100m不了

如果咁都賣得出姐係代表個個都知馬仔有潛力

MANDZUKIC TO UTD?

Italian outlet Calciomercarto report Manchester United are considering contacting Juventus over potentially signing Mario Mandzukic this summer.

The Croatian striker is currently at the World Cup with his country in Russia, but scored only 10 goals in Serie A last season.

咁set啫係連摩狗都知 但佢唔用

明明個個屌到佢仆街
係咪卡膠俾人讚先之後就個個都咁玩

如果想變冰島要成隊換
以前隊國米好撚熱血

plan b

話我racist都好
好想要件白人硬漢

MATIC DA

佢上年係祖成撚日都打左翼咁

簽左希古思之後就一直左翼

文迪素基d無球走動

上季4231，今季433？

算吧啦 個教練都唔是玩無球跑動

半年前我都講過正選11人3-4個硬/快黑腸最適合

當年法國攞世界杯正選其實得三件係黑人（佐卡夫雖然黑黑地，其實亞洲人）Zidance係Berber人其實=白人後代

而唔係而家曼狗/法國果隻吓吓7 8 件黑腸

所以唔好黎曼，又塞車架啦

父親節
今日唔屌魔狗

要熱烈地親親Daddy

m子好呀, 爆炸走既拎佢做plan b

馬仔收到75m磅真係快撚d賣左佢算

我淨係睇左幾場歐聯
兩個都有
但M子打左要隻落到底嘅快閘幫先得

叫山狗打中鋒咪算囉

冇咩轉會新聞 係咪要世盃後先再有

其實e家仲有無球隊用3232陣式

我地咁多防中 中堅 可以試下wo

山9可以實現佢既左翼衛

打433啦

兩閘都仲係煩惱

買左大碌仔啦
左閘如果梳仔生生性性都可以嘅

大米盲佬仲未走, 而家閘位好多人

完左可以等開季

大米就應該走到既

盲佬真係係到做食客

直頭唔打閘，3232 防中睇埋左邊，用翼算數
右翼就可以用大陸仔

古時d食客，養係到等用，用個陣走左佬

想買件超霸鷹做潮童出街比女cow

咁呢樣全宇宙都ok...

呀木!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

求你開光兩個新加盟球員

芭提雅曼聯專門店變左痢狗專門店

好耐啦屌佢老母死全家死猁狗

之前去親都買好多野

1001

冰島係最佳示範
摩佬有曬板你睇 係都要搞到曼聯167

今晚撐雲拿

買佢黎取代隻猩猩

係, 出哂去cow女

cow女唔一定要出街
熱死辣辣留係屋企涼下冷氣好過啦

呢度d清慣左周圍食女
我cow死一個邊有得比

你有老婆

F組 德國 vs 墨西哥 23:00

請大家支持小豆！！！

咁你都有老公

po霸

最起碼唔洗帶帽先

世界盃即討都撈埋

好癲

睇波姐，犯法牙？

Italian outlet Calciomercarto report Manchester United are considering contacting Juventus over potentially signing Mario Mandzukic this summer.

The Croatian striker is currently at the World Cup with his country in Russia, but scored only 10 goals in Serie A last season.

墨西哥出親小豆都冇咩運行

係邊度睇波

IG Rio 老豆好撚大隻

Darmian M子 一換一 屌唔屌

用個冇用嘅換個可能有用嘅 要住先
不過分分鐘好似MK換山神咁 愈換愈衰

刷存在感係咁上下

Hi

有冇人今晚睇版？SMS Matic

等一下~~~

sms 邊隊

M子做後備前鋒係超班
重好J過當年法膠 無病無痛

今晚拍住馬迪比你睇wo

當年法膠根本完全唔值得J

洗不洗咁串

塞爾維亞中前場幾勁下
起碼二線頭

拉素

前場靠大米數糊

幫蛆睇辦？

近5成狂牛迷想棄用迪基亞

【體育】西班牙《阿斯報》調查所得，有接近一半的受訪球迷，認為狂牛兵團應該把犯錯的門將迪基亞打入冷宮。

門將迪基亞（David de Gea）在世界盃決賽周B組首輪，正選上陣鬥葡萄牙，結果於上半場尾段犯下卡利奧斯式失誤，牛油手把球前鋒基斯坦奴朗拿度的射門拍入網，兩軍最終踢成3:3平手。

迪基亞因為於早前友賽已曾犯錯，自然廣受批評。《阿斯報》為此作出民意調查，發現在39917名受訪者當中，有高達49.8%認為西班牙在周三第2場，應該以畢爾包小將阿列沙巴拿加 （Kepa Arrizabalaga）把關；有38.4%續撐迪基亞，而老將連拿就有11.8%支持。

迪基亞賽後坦然願承擔責任，而隊長中堅沙治奧拉莫斯、新帥希亞路亦齊聲力撐；前者於twitter留言：「最重要不是永遠不失敗，而是永遠不放棄。」後者則表示：「他是我們一分子，我們對他毫無質疑。」

唔知點解肥賓死都唔用
用埋d垃圾joselu

西班牙唔須要你！！！

8點睇沙域

勁到仆街 之前成日出黎救世

太大壓力

沒有史摩寧 迪基亞什麼都不是

今日要返工咩

唔洗做呀

日日放假

屌聽日又返早 好撚忙

原來啲人怪錯哂屎波...

屌你老母 成班西狗同賤種一樣咁賤 閪一場就要人收皮？

負左皮 樓主自己好好檢討下

DDG地底泥抵啦

橫掂都唔使踢世杯
西班牙快啲請屎波幫ddg補鐘啦

睇下SMS咩料

垃圾龍一世留返喺曼啦

真

驗貨

99%去蛆啦

空炮驗咩貨呀

利申：睇緊

幾好咁

1002

助攻

比咁多波佢踢做乜呀

支持

終於上水啦

潮撐ddg